矢吹健太朗新連載2018年1月始動

詳情12月16日JF解禁

黑貓好正

但比人話抄hunter

事實又幾似

我要拉拉我要拉拉

呢樣就梗㗎啦，抄旅團
但火撚滾樣同blackcat就唔知邊個抄邊個，兩邊連載時期差唔多

幾時到古手川做主角

有趣

Laala

真心問tolove完左啦咩?

菈菈先係主角

到春菜都未到佢

結果梨斗破咗未

終於返黎啦

要菈菈回歸

菈菈

菈菈！！！！！！！！！！！

明明菈菈先最正 但咁少戲份

古手川上位啦

戲份少啲咪幾好
佢做女主太煩膠

to love 真有趣

呢套真係想佢完又唔想佢完，好矛盾

其實從來冇講過新連載係出tolove
矢吹都講過想畫新野

如果係toloveru應該會寫埋長谷見沙貴
jump呢類廣告多數是但用張個作者嘅代表作